總結下2021老散路徑

1月初玩妖股，賺
1月中玩GME，賺到笑，SH
——
笑鳩同事番工做隻牛
有第一桶金 準備財自，開樂團，打入公司高層
——
1月尾加注GME，輸突
2月頭看破紅塵
2月中從良，追入tqqq soxl等穩陣股
2月尾，仆你個街gme amc仲穩陣過aapl tsm
——
驚覺股市深不可測，美市如同萬人塚
取勝唯一法……「及早離去」
——
大徹大悟，退出美股，專心工作🙏

真

財來財去

唔係你財 唔入你袋🚬

珍

傻散先會牛事輸錢

3月-jump

我都看破紅塵，呢幾日 一鋪清袋，輸突。 都係買etf好

當你專心工作時，美股剛好展開最長最強既升浪。到你發現入市時，就岩岩好摸頂，所有人工嘔哂出黎比高位放貨既人。

因為醒目仔一早入場

到佢地gel晒頭時 你地先俾人感染到入黎玩

接火棒就係呢啲

我迫不及待好想玩玩了

Cls
TQQQ SOXL 變咗穩陣

真
SH GME

豬死了
成副身家豬晒啦

驚西？大不了to the moon

以為大佬彪出po

推

退出左又升

4月開始升,7月升比2月高一倍,8月入返美股,9月回調

3x leverage都穩陣股